中學生想學人炒股票

其實自己都對股票幾有興趣 所以想知其實要草幾多本好 然後先入市 想知咁多位連登股神對小弟有啲咩提點咁

學生股神入市了

投資問題一律建議長渣sqqq

比d貨佢接下

中學生 學咗中文字點寫點用先學抄股

啱呀

你夠唔夠一萬蚊黎開戶
有就行得㗎喇
留名睇你成為學生股神

全部all in ark之後刪左個apps 搞掂 幾年後開番個apps你會多謝我地

都未夠秤開戶

股票邊好玩㗎 一日得幾個鐘
試下玩外匯 一日開足24個鐘 一星期開5日 幾正

all in penny stock, 如果唔係得個幾千有撚用
幾十萬就穩陣d

買gme學下sh

價投英特尔

咁你炒乜鳩

中學生請學投資股票
不是學炒股票

arkk/qqq

咪話諗住草吓本先

無限QE+牛市啊呢家
過多幾個月就熊㗎喇
點都叫屋企人幫你開返個a/c玩吓先啦

阻人發達

穩打穩扎就微軟蘋果Adobe台積電之類
派息就可樂 / 房地產投資信託
不過股市好，不如搏下PLTR 之類
真係好驚就VOO呢類指數ETF啦

都係都係 由淺入深

買牛熊啦 個本咁細 買牛熊一野即刻上5皮
5皮再上50皮
再上500萬 可以唔洗打工了

下個巴菲特

唔該巴打

學TQQQ巴 allin TQQQ

要考dse就專心讀書先啦

就算你買保守啲既指數基金，你都好自然會想時時刻刻mon住，跌少少就好緊張幾時先升番。最弊如果你個本細，你贏個double咪都只係賺得個少少，大學學費都唔夠俾

尔你老母
爾呀

長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工

學生更值得輸鑊金

一手700依家叫價7～8萬蚊
1～2萬你可以去買美股嘅etf儲多啲本先

牛三確定 係時候走貨了

儲呀文盲

有冇女？handsome?

咁不如bitcon 7/24

唔好唔信
真係一個訊號來

兄弟睇路

Gme sh一排就可以財自

年輕人應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

儲得黎個市都變熊啦
covid完咗一加息/停qe 發達機會無埋㗎喇
點都開返個戶口 借student loan啦

見到學生股神, 都知股災近了

好羡慕而家d後生仔可以咁快起步買股票

ft 不2之選

問財仔借返20萬先
之後求期all in 一隻
唔好驚 買完del app
2-3個月開返就見到double

咁咪all in sqqq囉

唔好on9 sqqq intraday 架喎

安全既就入arkk先啦
考完DSE先開返個app你會多謝我哋

呢個真
唔搏點有錢
借咗50萬all in GME 400幾放咗
睇咗2星期半山/跑馬地樓

記得一步步黎
千奇唔好聽人講借錢投資，呢點好重要
好老生常談都要同你講 唔好玩option
入市錢睇多兩本書看，有個觀念再玩
記住個市場永遠大把機會搵錢
錢不入急門係投資第一條要記係心嘅大道理

推薦你睇以下呢兩本書，然後再靠一步步做係個市場到搵下自己屬於邊一種投資人
漫步華爾街（學點投資又唔影響日常生活）
一個投機者的告白（風險控制）

最後希望樓主認清一樣嘢
叻嘅人點都會搵到錢
如果你係一個連正職都顧唔好嘅人，唔好妄想自己可以靠投資發達
你咁細個 我真心唔想誤人子弟
希望你可以好好讀書，考個專業資格搵到一個桶金再慢慢學投資都唔遲

以上係一個一年內由咩都唔識到玩期權輸左大半本，又靠正股慢慢妹番個本番黎嘅傻西嘅心聲

尾水啦陰公，清倉先

PLTR

神回覆

阿豬阿狗都炒股，係時候走先

當年中學有個同學如果佢老豆聽佢講買左任天堂就大賺
唔知佢依家有冇玩股票呢

中學生未讀u就咪玩啦,錢又唔識賺
一陣玩到5000蚊留位費都俾唔起,報定2022年dse都得

啱嫁啦，交下學費先

學生月供ETF算啦
我都係學生時期開始儲 好出奇?
一千就一千 兩千就兩千

中學生唔好學人炒股票，中學生應該學人投資

ark 是鳩但揀1隻就ok。
駛閪自己諗買咩

本細賭贏改變唔到窮
但係賭輸就無 U Life

而家玩住模擬倉感受吓
Final Year 玩真倉都唔遲

細蚊仔肯定唔會買廢老股

sh GME

首先你要記住一個股市真理

本多終勝

今日清左一半倉
得返Etf

草嘜撚嘢

儲呀仆街，早啲輸晒投胎算

我老豆09年叫我買Microsoft 我冇聽佢講入左hsbc
結果我20年先買M$

小朋友你諗清楚你係想投資定投機未啊?

利申:投機派

儲錢買多幾本書先 同上下youtube學野 最忌認叻同同人鬥
冇實戰經驗你同你個frd都係平斤八兩

呢啲野冇得怨 嗰排日日聽佢喺度怨老豆 話如果係佢就點點點 不過之後都冇聯絡唔知佢有冇玩股票啦

就爆先嚟話炒

問老豆借廿皮先

之後接晒我啲貨

炒des

Allin btc

股joy

喺模擬市場試吓先囉 手機app大把啦 玩玩下有信心咪儲錢買囉

教你買bitcoin, 唔夠秤都可以買

唔怪得呢幾日個市跌緊

炒股？

幾年後你係新彊集中營

中學生都出埋
今次真係仆街

好勁啊師兄

呢排個市如果身家係一萬蚊
應該兩野就收皮
一插就10幾20%咁插，點頂

月供2800

幾千蚊好快習慣
對而家啲學生唔係大錢

刷鞋童

記得叫佢mon實媽咪麵啲post 保證不敗

又多件底層勞動力

越早投資越好既

當交下學費

工都未有得返炒乜

散水！走貨！

其實價值投資應該同投機一樣咁難
如果事但睇下新聞揭下財報就估到
我諗會計精算都唔會成為一項專業
但最起碼買真正正股大股
唔會落得同玩動物輪證比大戶撚返轉頭先

真

點會無
係無咁高profit姐 同唔會咁多股比人去大上大落賭

傻啦 條廢老識柒玩牛熊咩
跟麵仔學嘢好啲

宜家開始買，到大學畢業已經可以退休，望住其他同學要開始搵工，自己就嘆世界

投資其實係好事，但如果你心態想一夜發達我勸你咪搞咁多嘢

一個投機者的告白
呢本可以唔洗推薦

睇漫步華爾街 富爸爸·窮爸爸

富爸爸·窮爸爸 都係無用

起碼比佢知淨打工係onlun9
而唔係因為股票可以好好搵

又有人接火棒了

唔一定，視乎你咩人工，支出幾多
唔好太過神化果兩本書
根本講野D都好淺，1個鍾都講完

高人工的話 如果加埋investment, hehe fat fat
無神化 可以睇姐

p.s. 真係睇漫步華爾街先

漫步華爾街
幾個字講完
大部份人跑唔贏指數，買指數ETF

大家睇路mon實啲個市

係新界集中營呀屌你

真心建議
HKD 20K可以開始

好多學生買tsla㗎

咁多真心膠

英特尔

有冇興趣 搵經紀跟 我間行可以放額你炒 做得大我可以 所有股 按70%extend margin call 3個月

開埋20-50倍槓桿

all in bitcoin是常識吧.老老豆豆其實而家港股好炒過美股,個場淨係同大媽鬥傻就夠,除非你係基金佬要個量夠大先轉到身或者鍾意玩期權.

最好有心理準備係你個本預左會冇晒。

雖則股市升係冇頂，但你要心理準備都有熊市。

本既錢冇晒都唔影響你日常生活，就可以買股票。

怕高風險就入tsm/etf，記得分散投資。唔好all in 就得

大家睇路

2800

讀好D書先啦。

我覺得還好喇呢本
其實學生哥揀岩etf放下咪算

先唔講中學生應唔應該炒股
香港教育制度就係咁
填鴨式但就無教過任何實質理財技巧
總有國安限制你知識自由
其實透過投資 學下理財同分析下 何嘗唔好
但唔好做牛市股神

連登仔comment: on9先買ETF

外匯開100倍都唔過份

有咁事分分鐘要行首抽條路喎

有險可守